發咗咁多次夢，有啲野真係不吐不快

1. 擋緊彈，有遮唔開拎住做乜柒？

2. 無裝嘅叫極唔退唔企疏啲，到有事時塞撚住哂散步咁，望望望到底有咩好望

3. 天氣涼，唔好再著熱褲短褲

4. 做運動要著運動褲，裙唔太適合

5. 傳訊時叫大家一直將個訊息傳去後面，點解啞咗咁叫極唔做？

6. 有重要訊息永遠唔會跑上去同最前線講，要前線去後面將個訊息帶上去，咁你哨嚟把鬼？不如前線自己哨埋？

7. 叫你跑你唔跑偏要慢慢行，唔叫你跑你一見到狗車就叫人跑做乜撚

8. 唔化妝都好靚，行街唔洗化

9. 當有人分析形勢想勸人走時，唔該唔好一句「要走要留自己決定」帶過討論，在場嘅都係手足都係命運共同體

10. 走時唔該換裝，成身黑色搏俾人跟搏拉？

11. 包到實先裝修砌野，口術口罩都得咁condom都得啦

12. 包耳仔

13. 唔係轉附近場嘅唔該唔好成班遊行嗌住口號咁走，想俾popo過嚟伏你？

14. 一走得已經無隊型唔會頂到，不如行快兩步？

15. 唔該平日都盡一分力，藍絲舖要罷買罷食、有人call三罷麻煩做到嘅盡做，中實彈嘅一個17歲一個14歲、無數隻眼無數死士，連工都唔罷？我無積蓄都罷啦！

諗到再講

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

支持

自推，有啲野講咗好耐，每次都係咁

呀仲有一樣
就係開遮時要記得我地係擋彈/擋鏡頭，唔該把遮向住你要擋嘅方向，唔係真係叫你好似落雨咁擔住把遮喺頭頂⋯

自推

推埋呢次就訓

認同嘅幫手推，想大家一齊進步

頭頂同四方八面都要
驚上面樓d 天眼cam

推！

P牌幫推

晨早一推

推